- Arreglar attacar
- Agregar igualPlayers e igualJuego
- Arreglar los iguales para que no me importe el orden



- Arreglar posSegura (Es un array de POSICIONES seguras)
- Crear auxiliar nivelPoder para losMasPoderosos